求救）免入息審查，比小額錢債出信

小女子
讀書個陣借左個免入息審查貸款
借左50000蚊
但我實在無好上心（我認我仆街）唔記得咗還錢我諗都有大半年
依家比小額錢債出信
我係米要一次還哂50000蚊㗎？
（我無錢月光族係米除咗問人借錢還左先就係得破產？
求救🆘

我知自己理財有問題架啦。我解決咗就會乖乖哋好好理財

小額錢債出信 你意思係咪政府入稟小額錢債告你?

係啊

唔一定要你一次過還 睇個官點判嘅啫

10年前畢業, 一期都冇還過, 一開始淨係出信追, 都3~4年到先小額,而家咁快就小額架咩?

利申：我講緊一般情況嘅走數案件
我唔清楚你同政府個借錢agreement係點 你最好自己睇一睇啲條款有冇話你唔還錢就要一炮過還曬嘅條款先

即係我要安時間出聆訊？再等佢判🥺

我都唔知啊

小額我都冇理, 已經超過10年了,唔知最後點

正大種乞兒

借錢唔還以為筆數會自動一筆勾銷？
隨時整差嗰信貸評級
第時可以full pay 買樓
讀大學讀到咁撚蠢

你上去同學資處傾啦, 傾下點分期延期,有得講既。建議找埋區議員幫手。

你還返就冇事

打電話屌佢老母 叫佢含撚啦 777

我要點睇？寄黎嘅封信入面有寫話
我要彌償以及立即如數清付尚欠貸款金額
咁我係米要一次還哂？

而家係判咗未？定係入稟咗未判？
你可以做嘅係聽日打返電話去問，雖然打電話係無用，不過畀人知道你嘅存在，之後聽電話嗰個會教你寫求情信，解釋返自己點解唔還，承諾之後會還錢，並且提出個令學資處滿意嘅還款方案，咁之後有機會會撤回唔告，或者判唔使一下子還哂

直接真身上去？
定打電話？

未判，只係入稟？佢叫我1月去聆訊～

both. 打電話探路, 然後找區議員諮詢幫手, 準備下再真人上去。

我真心唔記得咗⋯無咗件事⋯唔係以為會自動一筆勾銷⋯

入得小額應該係個case已經去咗律政司度，照計之前應該有出信追你還，係你無理定係搬咗屋無通知學資處？

🥺感動多謝大家幫忙
～我應該搵岩岩當選個個區議員定？

找有法律背景或容易約,熱心既

我之前返24 Shift每日都攰到只係識瞓睇唔到有信⋯我諗有寄嘅只係我睇唔到⋯

搵區議員把鬼
你而家還款甩底咪畀人告囉，年中大把咁嘅case，使唔使個個都搵區議員求救呀，不過區議員想博下表現都會安撫下你嘅

咁而家個入稟人係學資處定律政司？

😳你又好似幾岩喎⋯

律政司司長
（在職家庭及學生資助事務處轉交）
地址係拖欠組

我試過你可以同個政府代理人傾分期還 每期還幾多錢
跟住個個月就指定日或之前親身去長沙灣個個法院/寄支票比佢

點搵個政府代理人出嚟？

上court全部都係律政司幫手告架啦

庭就一定要上
但你可以打電話去傾下個還款計劃先
主要兩款
一係就先交一大筆欠款 再講好個尾數分幾期還幾錢咁
一係就自己計計可以應付到最多一個月還到幾多
律政司代表會幫你轉達比學資處睇下佢受唔受你
佢受既就上庭果日填紙

自從比人捉到學資處比人走左成幾億數
就捉得好撚快打

利申唔係做緊呢行

睇返個入稟人我覺得似係個case係學資處度，但掛律政司牌頭

其實肯還通常就好少事，但預咗要比多舊filing fee，幾十至百幾蚊不等

唔想還好心就申請延遲還啦

問朋友借住 一次過還左先

期期都send幾個sms嚟追
想走數就想走數啦 唔上心唔記得

thank you 巴打～

其實政府小額完 比左機會之後
如果啲人繼續走數 真係應該直接老破條友

出嚟做雞啦
我頭啖湯先
Ok?

同埋表示誠意你可以propose還一部分先
可能幾千到一萬咁，再誠懇啲表達唔好意思咁

希望你無事呀巴打，保重

借撚完錢都可以唔記得還
好彩係政府錢咋
出面街數真係死梗

同個官講: 法官閣下，我真心唔記得

如果你係70後的確係咁
八九十後冇呢支歌仔唱
怪自己生不逢時啦

但港英政府好嘢應該還
支港政府垃圾唔應該還
但現實廢中冇還我哋要還

我有個同學畢業後去左台灣撈
一蚊都唔還

依家政府好能等錢使

還咗可以消案拿拿林還咗佢喇，佢都唔想煩

不過最好唔好搞到要上庭
因為court list係公開，畀人抄咗落TU就好難洗底

屌 上返佢個網睇條款啦
使唔使捉住你隻手教你呀